有冇人同我一樣見到KOBE走左 開始擔心達哥都有呢一日

我本身反達 想佢死好耐
但係見到KOBE走左之後 即刻諗起達哥
達哥由中學陪到我上年6月
咁多年黎每晚既娛樂就係睇達哥
失去達哥半年我以為已經適應左
但事實原來唔係 我好想念牠
請大家好好珍惜達哥 達哥只有一個

咁純種嘅狗又真係少見

Kobe就知邊個，但迖哥邊個

KOBE師傅你都唔識?

達唔好咁快離開我地

達係邊撚個呀

達哥係我地90,00後既集體回憶 大部份人都仲當佢係偶像同埋目標
好多而家新既直播主風格都係抄達哥
應承我 唔好要達哥唔開心 一齊邀請佢開返台 我地從新黎過

KOBE師傅

我打機技巧有唔少都係學佢 所以我今日先做到電競師 多謝達哥！

你好啊 达哥

達哥奶埋咁多人仔
擔心佢有肺炎

連kobe死佢都唔出聲 可能真係中左